有無人父母做緊好低賤既工？

會唔會好睇唔起佢地
例如走水貨，幫內地人既工作
有無諗過叫佢轉工？

大前提係養自己嘅話就唔低賤

屌你老母 你呢啲狗眼就低賤呀！

你都on9

搵到錢養你咪得

但係連登仔唔係好睇唔起人做依類行業咩？

On9

職業無分貴賤

平時又咁憎水貨客同幫內地人既工種，宜家又話職業無分貴賤
搬龍門

內你老母地

如果佢哋真係走水貨我寧願我返多份佢哋唞下好過

其實唔傷天害理冇工作係低賤

個個都唔願面對？
樓豬問緊個問題無人敢正面回應只係識內你老母地

連登真係得返一班小學雞憤青
除左識捉錯字同屌人老母之外仲識咩

認真答
我阿媽係做洗廁所嘅,
細細個唔識諗,會覺得好自卑,
唔敢同人講阿媽係做咩嘅,
大個咗覺得,媽媽辛辛苦苦養大我,
真係好偉大 出身唔緊要,
最緊要自己唔好衰比人睇
利申: 3大

有黑警

你媽媽份工唔算低賤喎，無壓榨其他人去賺錢

連登質素